男仔係咪唔鍾意surprise？

我男朋友上星期OT左幾日
但係星期日放假就同我出街
今個星期佢日日都忙
琴日仲返8至5
跟住9點就去上堂上到夜晚11點
佢同我講佢話食塊方包就去上堂
我驚佢夜晚肚餓 所以就煮咗個飯盒
然後去接佢放學

早咗到嗰度附近 等咗九個字 (好熱好熱）
俾咗個驚喜佢之後
本身我就諗住返屋企
但係我男朋友就話想同我 爆房
我講咗話唔扑嘢因為我知道佢好攰好攰 淨係攬住瞓覺
我先至去 (佢平時好鍾意攬住我瞓)

上到去佢一路食飯個樣都好攰
但係唔知點解一齊沖涼嘅時候佢又要撩我
我就同佢講話沖完涼先繼續
但係佢一攤上床已經好攰
所以佢再撩我我都拒絕咗佢
跟住佢唔夠10秒就瞓着咗

第二日陪佢食咗個lunch 佢就去咗返工
但係唔知點解第六感話俾我聽
佢唔係好鍾意我咁樣突然比驚嚇佢
所以頭先同佢傾電話我就問佢係咪唔鍾意咁樣
佢話係

跟住而家就搞到我有啲唔開心
究竟我係咪係唔啱嘅時候做咗啲唔啱嘅嘢？
我本身諗住貼心少少 等佢最少唔使食外賣飯
但係原來我男朋友係唔鍾意咁樣

我想問吓咁多位巴打 係咪唔鍾意surprise?
點解你哋鍾意嘅surprise呢另外嘅嘢？

定係你哋鍾意嘅食法係另外嘅嘢？**
唔好意思打錯咗

佢唔係因為個surprise 唔開心
佢係因為你唔比佢扑而唔開心
攬攬下就緊火架啦，又唔幫人出，死臭雞吊高黎賣

主要係撩你幾次都扑唔到嬲豬
其他廢話黎

太長

佢係唔鍾意你唔俾佢屌姐

但係佢根本扑5到
佢攰到行路嘅時候
隻眼咪吓咪下咁樣

佢攰到沖涼嘅時候要坐喺度沖

睇返先發覺自己打咗咁多嘢

你幫手唅,佢食殘廢餐未得lor

可能佢攰過頭，想快啲返屋企瞓掛，無預你接佢放工，仲要花精神對你？我估下炸，你無做錯到，只係係唔適當嘅時候做唔適當嘅嘢

有無咁誇張, 想知你男友做咩工? 可以累到咁

對唔住大佬
唔唔唔唔唔唔唔唔

日日對住中學生嘅工

其實我都唔想拒絕同佢搞嘢
本身自己都好大食
只係佢撩我嘅時候，似係交功課咁樣我先拒絕佢
我本身又唔係想出嚟同佢搞嘢
只係諗住俾個飯盒佢就走
但係佢又要留低我 又話淨係攬住瞓覺

其實我都知 本身諗住俾個飯盒佢就走
但係佢留低咗我 話想攬住我瞓
但係到頭來其實佢都係唔鍾意

驚喜變驚嚇